[突發]連尼住即刻同我入黎！！

琴晚大家都見到上環 元朗啲po亂到on9
好多有用資訊都可能因而被忽視

所以我喺度建議admin可以喺大事之前開定一個集中資訊既分台
咁樣用家又睇得方便，文宣搵料又易啲

例如上次721遊行，就開個台專for721
下次728又開定728

或者如果你可以即時做多步既話 直頭分埋721上環&721元朗咁樣

唔知得唔得 或者大家再喺下面討論下

認同請分享

push

同意
頭先俾達哥d post 洗版
好多post沉曬

傻嘅，呢個喺論壇，唔係社運論壇，你想連登俾人用組織非法集會之類罪名封台？

開個位俾人集中討論都可以叫組織非法集會咩？
俾位人入論？

或者你認為提早開定先=組織集會
咁如果集會當日開又得唔得？

訓前一推

推

No
無大台preferred

依個做法唔可行， 想搞死連仔咩

btw 真心希望加長p牌到180日

唔識法律 想知開個集中討論/資訊分享平台點樣會搞死佢
求教

不過如果連仔睇完都覺得唔可行就由佢啦

再推